有無人試過條女幫你含撚，你痾左滴尿

如題

青頭仔

你有冇試過打打下飛機痾左滴尿？

屙屎就試過

認真，射完之後再含 真係會想屙尿

試過比條女用盡力吸，都唔知射個D係尿定精

當男性性興奮勃起後, 膀胱的括約肌(膀胱排尿的開口)就會緊閉

樓主扯緊仲屙到尿建議你去睇一睇醫生

睇錯左
有無人試過幫你條女含撚。。

真係睇錯左，唔係想搏收膠

打j都係 但格硬屙好似會增加唔知乜野病既風險

....咁keep住勃起咪一直唔洗去廁所

成日晨勃去廁所都照屙到
係咪得我咁？

RIP

試過一次 射完就j 好似叫二段射

真心要check下

射果下叫條女用力啜個龜頭
射勁撚多

試左打緊飛機屙尿
格硬谷
痛撚到仆街

條女幫我含果陣 流左滴眼淚